我屌撚哂班話唔舉得青天白日滿地紅既人

人地總統舉邊支旗咪用邊支旗囉
人地國家出席活動用邊支旗呀屌你老母
洗撚你用幫人搵歷史？
聽日同我舉撚爆佢

記得呢支係台灣國旗

【突發】英國下議院：根據《維也納條約法公約》，可中止《中英聯合聲明》

去到呢個年代都仲啲人以為臺灣同鄰近地區都係黨國不分嘅地方

睇立場個facebook
下面好多台灣人討論
可以參考下

推！

爭咩吖
舉埋民進黨旗咪得囉

要求香港拎返每日150單程證個審批權或者直頭要取消

推 🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

青天白日滿地紅旗係中共死穴,亦可connect到廢老

出少少文宣同台灣朋友解釋一下便可